廣東大停電｜民眾無得上網沖涼突停水 內媒近12小時始報道：設備故障

大停電後，官方一直未有回應，故無法得知悉今次停電的範圍、受影響人數，廣東的媒體如《南方都巿報》、《廣州日報》今早一直未有相關的新聞。直至早上11時30分，《廣州日報》始在微博發帖：「12月21日凌晨0：00左右，因設備故障，影響廣州三元里、羅衝圍一帶部份用戶用電。記者從廣州供電局了解到，該公司立即組織緊急搶修，經過一個多小時的努力，恢復了全部受影響用戶供電。廣州電網目前運行穩定，電力供應平衡，無負荷缺口，不會拉閘限電。」

用左12小時諗原因，同埋點樣壓新聞

其實搵尼d 解釋不如咩都唔講當冇事發生，反正都唔會有人信。

解咩釋光明正大斷你12粒鐘電你都冇得反抗

唔講以為香港人，仲未適應
支那住咁耐仲唔知，抵死啦